{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75605&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "샤라의정원펜션"
    },
    "text": "ここは渓谷が目の前に位置するペンションです。 ハーブナラ農園は車で0分、平昌ムイ芸術館は車で9分、月精寺は車で52分の距離にあります。 全室禁煙で、駐車が可能です。 しかし、ピックアップはできません。 無料Wi-Fiが提供されており、便宜のため駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器も備えています。 電子レンジは管理室の前にございます。 客室ごとに個別の屋外バーベキュー場があり、雨天時にもご利用いただけます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、料金は人数によって異なります。 時間は5時から23時までで、私は予約が必要です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者がいない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は使用者が責任を負わなければならず、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 レビューを作成すると、バーベキューが 50% オフになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に渓谷がありますか？",
            "answer": "目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハーブナラ農園へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "車で0分です。"
        },
        {
            "question": "平昌ムイ芸術館へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "車で9分です。"
        },
        {
            "question": "月精寺へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "車で52分です。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室に電子レンジはありますか？",
            "answer": "いいえ、電子レンジは客室にはありませんが、管理室の前にございます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別の屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者がいない限り、バーベキューを利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者が責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "レビューを作成すると、バーベキューが何割引になりますか？",
            "answer": "レビューを作成すると、バーベキューが50%オフになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 486
    }
}